我係hiv感染者，過年了，我卻同男朋友分手了

弄人，我連老蘭先去過一次，仲係helloween果日同男朋友去，我同呢個男朋友一起已經差不多三年了，舊年覺得身體好差，去做了檢查，先發覺自己係hiv感染者，而好奇怪，我男朋友同我一齊甘耐，他咩事都冇，我男朋友話可能係我有段時間去做婦科檢查感染到既，而我就好懷疑係之前男朋友傳染卑我，因為之前男朋友真係好衰，自發現我有了呢個病後，我變得好悲觀，我真係冇做過咩一夜情之類，但我就係一個hiv感染者，大家可能會一味甘攻擊我，歧視我，而我呢個男朋友有時候吵架同會拿我有病來鬧我，我呢個男朋友三年了，舊年過年係我鄉下過年，之後年中，我叫我男朋友請我媽食飯，係香港食美心，我男朋友食完飯後，叫我買返送卑他，理由係請了我媽食飯，總之我同呢個男朋友存在好多問題，剛剛拍拖時，我都試過發現我男朋友露台有女性內褲，當時因為自己遇過衰人，心裡好灰，他對我好多時後對好關心我，所以那時我選擇相信他，一年後發覺原來他大我十八年，仲離過婚，我都選擇原諒他，因為我理解同愛他，他係怕我離開先講大話呃我，原諒他不夠兩個月，我被發現我係hiv感染者，呢一年多以來，吵了好多次交，存在好多問題，發覺真係一齊走唔落去了，我屋企係好傳統既家庭，今年男朋友都有同我一齊返鄉下過年，呢一年多我男朋友對我呼呼喝喝，年初四返來香港，吵架，分手了，我知道今次分手，大家都唔會再有往來，我對呢段感情真盡力了，我都知道就算我外貌幾好都好難有人接受到我係感染者，而我都三十歲了，我唔係擔心我自己，係擔心我父母，我父母年紀大，會擔心我，呢個世界，存在好多無知的歧視，就算我可以同正常人一樣生活，一樣生小朋友，但我永遠都唔可以隨便透露我係hiv感染者。呢個係我真實既故事，也在此祝前男朋友搵到適合既人一齊生活

留名

樓主要加油呀😭

discuss?

想問有aids 仲有無得造愛同生bb

Hiv已經唔係以前咁

依家既人唔會再咁無知，但點都有小部份既
Keep住食藥已經同普通人冇咩分別啦，唔好因爲咁而覺得自卑

hiv感染者點生小朋友？惹埋條仔？

就到情人節咁多HIV/ AIDS post

甘你老母

Ching ho ball

樓主係雞

咪撚掂我呀你

愛滋臭西

樓主冇事牙麻，要堅強，有咩事同班姊妹商量下啦

臭雞

唔好咁話自己

飲啦

N賓一直都在😢

我有hmv

真係有一秒覺得係咪落左廣告

thx ching

好波

有 不過條仔同個BB都會係感染者啫

好驚自己中招 有咩方法check

好自私

假膠

唔好害人啦

加油 好好活下去

係，不過社會仲有好多誤解😭

人獸好似唔會

?

狗

快d死

樓主拍左幾多次拖？

你

加油樓主
Btw樓主係咪俾你前男朋友傳染左

9次

啲文筆難睇到眼抽筋 btw甘你老母

甘你又睇

返鄉下住啦，唔好落黎香港住啦

我黎咗香港7年有身份證啦

臭雞 婚前性行為抵撚死

Lz ho ball

絲打加油呀

死耶撚

冇人想掂青頭毒撚

祝福樓主真係有hiv

大家咁話牙

HIV 感染者病發 先算係AIDS
好似係

絲打好慘... 但一定要keep住食藥，咁啲HIV指數就可以撳到好低
唔好放棄自己，第日有藥物可能完全消滅hiv都話唔定

不過我真係覺得你要戴眼識人
就咁聽你都俾人呃左好多次下...

原來係蝗蟲

最緊要唔好睇唔開

到底你係得一個男朋友定兩個，一時用之前一時用呢個

利申：連續兩年dse 閱讀5**

我睇完感情台個po都好撚驚 潛伏期有成10年咁長 又冇病徵

所以我咪講左好多次
處女唔係一種情意結

而係一個安全保證
只要佢唔係處
佢根本連自己有冇病都未必知，佢既ex有冇病又唔知
佢做過援交，雞，扮純你又唔知

講真果句，邊知得咁多野

處係一個安全保證

樓主點解成日copy香討既post過黎連登

以前我都係成日抄香討post 密密呃d細蚊仔討論

又唔睇名

多謝你牙

我土生土長美國人

重讀啦

有方法避免

死開一二邊啦 甘牙你老母

唔好害人啦

Btw甘你老母

其實唔一定

好污糟

咁妳咪抵撚死囉，支那愛滋臭雞

同我扑野得唔得？

其實aids有事後丸

ok😏

到底要on9成點過左一年先發現大自己十八年

大唔大波？索唔索？
可能我都有性病，交流下都好

Ps青頭仔

我之前都以為杜如風30歲啦

咁抵得諗你不如上大6搵中__高層，連登甚至高登都會奉你為聖人

X2

唔係點one night stand 睇完我真係笑左 女人樣好係基本 男人有錢係基本 講完

HIV aids 有咩分別

原來賓子有hiv
我地分手啦❌💔

😣😣

樓主返緊咩工

唔好咁認真 禁下起底睇左先

當一個城市變成咁，就算幾有錢都冇用

有

保安

樓主、我啲屎可以醫好你個病、有冇性趣

記得好似話有某幾種hpv男人係冇影響 只係帶菌者

樓主抵撚死！貢多人中意你吾中意，走去中意一隻雞蟲

死雞虫叫你兄弟n Ben la

岩岩放工 就去左紙紮鋪訂左d衣紙比樓主仲有響阿狗官網訂左幾張電叻poster 準備一鳩燒比樓豬

我反雲

今期咁多hiv post

懷孕前同期間keep住食藥其實可以令小朋友唔會感染HIV病毒，不過你另一半就要用特別方法令你受精 佢自己又唔會感染到。

張知識了

一個波台假膠引到咁多真心

甘甘甘甘甘甘甘
甘你老母臭西呀

牙你老母

甘你老母 卑你老母

笑到gap gap聲

假膠啊大家醒啦

5p雞

真心
連登>>>>>>>>>>>>>>>高登

今年果然係雞年

好驚，最近做乜多咁多呢d post

賓子小心身子牙

香討>all